如果支支同美國打仗

支支會唔會炸香港？

你係唔係on9？
話明搬石頭砸自己腳
上面講左咩，自己參透下

炸囉，最好炸完樓價都唔跌，落到地獄我就有個笑話講比撒旦知

最想睇打到七彩港豬都仲要扮鎮定照常返工